聽日機場手足真係要帶gear做準備

黑警唔會理你係和理非/勇武 or 遊客 佢地聽日一定會鳩打同拉 各位手足聽日加油

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

聽日見

如果機場自己封就咪入去送

有覺悟既，帶
有小小動靜都驚驚青青既，自己考慮

聽日唔測試交通枉為人

記得便服就得，唔使黑衫

黑衫 唔好戇鳩

測試交通咋

唔使入機場，到時你排排下隊發現排錯咗或者唔想排，咪走囉。出返去再黎過。

但係我真係去觀光咋喎。。。

推呢個

“無大台的下一步! 無符號(semiotics)!”

想保護兄弟就著
就係咁簡單

咁你即係只係保護緊自己
全部人黑衫係講緊掩護有犯法有破壞既手足等差佬無咁易點到佢地相
明唔明？

好似812咁 即刻不停宣傳喇兄弟
今日831香港人受既苦 聽日要香港政府還
攬炒機場 攬炒經濟 攬炒聲譽

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

聽日機場只係塞交通

唔通手足要去機場放火咩 =.=

唔洗嘈啦

各有各做
你揸車搭車純塞嘅話咪便服囉

咁我問你
當有鬼個時
係咪由得佢斬人？
總要有人制服佢
只係塞？
呢家係咪我地想和理非就和理非
非到必要時都唔會係機場勇武
但當必要時
勇武會第一時間出黎擋刀擋子彈比後面既人走
上次係機場都已經想對市民開槍啦，只係唔知無子彈定點
你估佢真係做唔出係機場開tg?

[901和你飛］作戰任務地點！！！職員爆料，一，二號檢查閘